[PSVR] Farpoint初體驗

玩咗一晚，打少少玩後感俾各位參考：

Q: 隻game得唔得？
A: 好得！
Q: 畫質點樣？
A: 極好咁發揮PSVR硬件極限，唔會勉強做到畫面太detail攪到爛溶溶，不過我係用Pro機唔知普通版PS4表現如何。
Q: 臨場感好唔好？
A: 場景清晰、浩瀚！遠嘅敵人都睇得非常清楚。有一種敵人好似Alien裡面啲Facehugger咁一嘢撲埋你塊面，第一次玩嚇Q死！
Q: 要唔要跟槍買？
A: 唔。買。不。如。唔。好。玩！
Q: 把槍用落好feel？
A: 自己舉起把槍，再單起隻眼望入瞄準器，咁嘅gameplay你話好唔好feel？
Q: 點樣行？
A: 把槍有Analog掣，一般FPS咁操控就得。
Q: 轉身點操控？
A: 可以自己個人轉身或者用槍上面另一個Analog轉（要set，強烈建議set），總之拎起把槍全部嘢攪掂晒。
Q: 有冇得換武器？
A: 有！Game內舉槍過肩就係換槍，靈活又好feel！
Q: 隻game有咩缺點？
A: 開場又長又冇得skip，劇情暫時覺得幾悶，如果系統揀咗中文，語音仲會強制講普通話兼冇字幕。另外，空間要求似乎比一般PSVR遊戲大，不過玩到Batman嘅朋友應該冇問題。
Q: 可唔可以上網玩？
A: 可以！不過好似只能2人合作打電腦，同埋唔係劇情模式，似生存模式咁玩，呢樣要再試真。
Q: 會唔會頭暈？
A: 人人體質唔同，我自己連續玩咗一個鐘，冇特別不適，但玩Bio7會暈嘅人可能唔樂觀，最好試試先，荷李活廣場家陣有roadshow。
Q: 推薦咩人買唻玩？
A: 任何喜歡FPS而玩VR唔會暈嘅人。

我用普通版ps4玩，開頭個太空站有d爛畫面
蜘蛛遠都睇到不過唔清

希望遲d 出多d 槍game 係同人對戰
如果做到bf 咁樣既 vr game就
不過應該要等下一代psvr 同ps5

有d想試下自己會唔會暈，但係個booth竟然擺到去鑽石山咁遠